不珍惜和平的居所，蝻蟲回去吃炸彈吧

蝻蟲沒有一個是無辜的！！！

Boom!!!!!

蛔

燒豬

去見真主吧

蝻狗

推

pish

boom